［gel頭撚］大家有咩洗頭水

唔想甩頭髮

馬油洗髮露

馬撚精華素

轉左用maro

髮立起嗰支？